200上5000

第一注

買了200

注項未被接納係咩玩法？

第一關就炒

跟左

跟機

3分鐘3角

大家加油

差一關

🤓

第二波

第一注✅✅✅

第一注✅✅✅
禾夫NG

有無1500？$

1567

角膽中

第一注✅✅✅
禾夫NG❌❌❌
過關第二注

任務完成

第二注針左都cashed

都無跟樓主

幾勁, 入來搞笑個隻

入左落去發現唔對路，咪禁番出泥